加勒比海國家聖文森重新解讀一個中國

秒

中國 台灣 香港 澳門

屌!唔撚想企咁埋呀

香港獨立

雖然有相同文化
但都係獨立國家

一個地球

中國根本一直都係地理名詞
唔知點解會變做國家名

一個中國
一個香港
一個台灣

打臉打到啪啪聲

一個太平洋，一個大西洋，一個地球
一個中國，幾個主權國家

(寸鳩5毛金句)
中國自古就係東亞一部分
共建東亞共榮圈

所以 支那 二字其實更準確

依啲嘢時移勢易㗎啫

有料

各自發展
發揮所長
始終南方人同北方人啲性格差咁遠
自己人管返自己人比較好啲

Despacito

推

心水清

東突西藏嗰啲

好心就俾人獨立啦

文化差咁遠

一個宇宙

中華人民共和國
係中華人民 共和國嚟

中華民國夠可以簡叫中國啦
點解中國一定係代表中華人民共和國

唔可以係中華民國/日本中國？

佢而家嘅意思即係話俾你聽
中國並唔係一個國家係一個地域
簡單啲講咪即係大中華區囉

條友好型仔

即係中國作為一個文化概念/源頭，而唔係指定政治實體？